Eén man die ik benaderde - hij was, ik heb waargenomen, een buur van mij, hoewel ik zijn naam niet kende - en aangesproken.
Maar het was nauwelijks een tijd voor een helder gesprek.
"Wat lelijk _brutes_!
"zei hij."
Goede God!
Wat een lelijke beesten!"
Hij herhaal dit steeds opnieuw.
"Heb je een man in de put gezien?
"Ik zei, maar hij antwoordde niet dat.
We werden stil en stonden een tijd naast elkaar te kijken, Ik geloof dat ik een bepaalde troost in elkaars gezelschap heb.
